求求鄉黑唔好諗唔好用改裝氣槍

真係唔好, 好易攪到班後生終生傷殘
你地嬲還嬲, 唔好咁 過份, 射煙花己經好痛
但鋼珠氣槍真係唔玩得

反暴力!!!

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

3毛AC上次個機場阿伯短片仲未柒夠?

反暴力!!!! 反黑社會!!!! 反社會蛆蟲!!!!

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

G 持黑社會執法

太離譜!!!